最愛往往難以相廝守

人愈大愈發現最愛個個往往唔可以一齊一世
終於明點解以前啲人成日話結婚個個唔係最愛 只係最適合
最遺憾嘅大概係係自己最冇能力嘅年紀 遇到一個最想照顧一世嘅女人
你地可能一齊經歷過著住對拖鞋落樓下坐下吹下水散下步
可能經歷過大時大節窮到冇錢買禮物
可能經歷過父母反對
你地一一挨過左 但最後都係因為現實 因為幼稚 因為爭拗而分開
你地會各自過自己既人生
但總會係某一個特別嘅場地 某一個特別嘅日子
諗起個個一年只會聯絡一兩次 講聲生日快樂嘅佢

睇完好心up

I know that feel

大概

聽日佢生日

證明感情總是善良 殘忍的是 人會成長

講句生日快樂啦

分手就不必勉強傷感
為什麼扯著對方痛著兩難

即使到最後留有遺憾 你仍然冇後悔同過佢一齊
或者留有空白嘅結局對大家黎講都係最好

唉
不要再說了

其實有時會諗係因為當時自己冇俾最好既佢 有遺憾所以先咁難忘 定真係有咁愛

你地可能一齊經歷過著住對拖鞋落樓下坐下吹下水散下步
可能經歷過大時大節窮到冇錢買禮物
可能經歷過父母反對
你地一一挨過左 但最後都係因為現實 因為幼稚 因為爭拗而分開

中晒 咁啱一齊個三年都經歷晒呢啲
同初戀男友

但我無放唔低佢
因為諗返起佢幼稚到講野點傷害我
就一啲都唔會掛住佢
我成日諗 如果有時光機
我會直接skip撚左佢
用盡方法識現任好過

好似係台灣書講過：
若用電腦存檔方式來比喻過去的戀情，

「 女人是覆寫存檔，男人是另存新檔」。

不能同意更多

樓主個名

但冇當時嘅佢 未必有今日嘅你
你未必咁識同現任相處呢

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

故事終結早已注定沒法制止

每日最難挨嘅 係訓醒個下同臨訓前